提提大家：現時香港並沒有就光滋擾訂立法例

對於戶外燈光滋擾問題，政府只能夠勸喻而唔可以採取執法行動。

如果狗宿舍俾燈光滋擾咁點算好呀？

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

比光照住冇得訓好慘架

整到佢立法
咁撚多年都唔立法

買強光燈好過買laser，費事俾狗告傷人

光污染

SOS MODE尋找狗仔

匪犬一定老吹話犯法阻差辦公